入黎follow介紹學廣東話既日本人youtuber秋山燿平

發現一個好珍惜廣東話既日本人youtuber
呢個日本人係東大生，識講n種語言，
仲有個channel係主要介紹廣東話!
入面仲有個鬼佬講廣東話講得好好

佢另一個頻道係用普通話教日文

幫推

順便宣傳下

我哋出咗新片啦
今次世紀大作

騎劫呀大佬

幫你推下姐

我早幾日都睇到 幫忙宣揚香港文化/語言

Share去比其他國家睇先岩
比番香港睇無咩用

多啲follow支持下自然會有多啲人睇到

秋山老婆好正

學兩個月 已經屈機到咁

東大係唔同啲

好靚女